# Commandes Git commit

## git commit -m "message"

Commite le contenu du stage/index
Créer un identifiant de commit sert de référence absolue 

--amend 
permet de merger le commit créé avec le précédent